faceid係反人類設計

上堂/做野碌手機好麻煩

Steve jobs當年被踢出蘋果，係因為佢搵左個勁人番黎，就係依個勁人踢走佢

當sj重掌蘋果，佢唔會再搵勁人partner，因為見過鬼怕黑

所以就有cook

點解買咁貴嘅電話都咁偷偷摸摸？

上堂就專心d 啦, 做野就專心d 啦

打密碼咪得

財不可露眼

樓主太撚樣衰，連FaceID 都唔想理你

反智

上堂偷玩係咁架啦

iphone 有冇試過唔反智？
認真問

連登仔眼中中上樣